鼻敏感真係好撚仆街！

屌你老母一有少少灰塵，大煙少少既地方同埋一轉季 特別香港呢d濕鳩天氣時凍時熱咁 朝早起身夜晚臨訓前都有鼻敏感 唉 屌你老母折磨完我未呀 返工成日比人話無精神 屌你老母你估我想架咩 食野又無撚曬味覺 咩藥都試過 好撚想死呀

食中成藥同維他命b,c 長期調理

利申: 幾前年都有鼻敏感 但突然無左

訓教好慘 向邊面訓就邊面塞

如果嚴重到應該睡眠 一定要食抗敏藥
訓得唔好 身體變差 一直輪迴 會斷唔到尾

又唔會影響 但因為鼻敏感搞到有鼻寒

我長期鼻塞 好撚想死 明明小學果陣無架麻

係咪成日飲凍野 試下戒飲一排 有冇改善

擺一大袋果皮係房，聞多d個陣味。我本身都有鼻敏感，一唔夠訓就會有，而家已經好耐都冇鼻敏感。我親身經歷，真係好work!

我係小學冇啦啦有 個陣睇咗好多醫生 冇用

果皮會唔會發臭

緊係唔會 ，我指既係已經曬乾左既果皮 唔會臭仲會有陣果皮淡淡既香味

做運動，做得多就得

有冇人試過天灸？